[
    {
        "randomId": 567
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Iwacu twicaye twese",
            "option_1": "Urubura",
            "option_2": "Akato mu kiyaga",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Intebe",
            "correct_answer": "Intebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Uruhetehete ruheta abagabo",
            "option_1": "Irobe n'umutsima",
            "option_2": "Utuzu tw'abashumba",
            "option_3": "Inyenyeri ku ijuru",
            "option_4": "Urubariro",
            "correct_answer": "Urubariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mukara ikamwe ayera ni Inka ya Dogo",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Ikibuguzo, igisoro",
            "option_3": "Umuyenzi",
            "option_4": "Ikinyabwoya",
            "correct_answer": "Umuyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Zirindiye i Bukoma",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Ikirago",
            "option_4": "Igitare",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukina ma gasiza rwa Senyakazana twigabe",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umurima w'ikibugabuga w'ikiyorero kimwe",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Ukwezi ku ijuru",
            "option_4": "Umuganda",
            "correct_answer": "Ukwezi ku ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nsize agakongorerwa haruguru y'inzira ngarutse ngasanga hepfo yayo",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ijambo rya mukeba",
            "option_3": "Ishinya y'urushishi",
            "option_4": "Inkumi yiba",
            "correct_answer": "Ijambo rya mukeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Inkombe n'uruzi",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Indarama",
            "option_4": "Igi ry'inkoko",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imbere ndi imanzi, inyuma ndi umwanzi",
            "option_1": "Inzu iguye",
            "option_2": "Imfizi y'intama",
            "option_3": "Umuganda",
            "option_4": "Ikinyagu",
            "correct_answer": "Ikinyagu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Segikwekwe umutwe wa Mukono",
            "option_1": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_2": "Inyamanza",
            "option_3": "Umuko mu mukokwe",
            "option_4": "Umusaza n'umwana",
            "correct_answer": "Umuko mu mukokwe"
        }
    }
]